{"translation-revision-date":"2020-05-11 15:30+0200","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"src\/tools\/seo\/gutenberg\/plugins\/seometa\/build.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr","plural-forms":"nplurals=2; plural=n>1;"},"R\u00e9f\u00e9rencement":[""],"Moteurs de recherche":[""],"Titre":[""],"Par d\u00e9faut, le titre de la publication sera utilis\u00e9.":[""],"Description":["Description"],"Par d\u00e9faut, le r\u00e9sum\u00e9 de la publication sera utilis\u00e9.":[""],"Mots-cl\u00e9s":[""],"S\u00e9parez les mots-cl\u00e9s par une virgule.":[""],"R\u00e9seaux sociaux":[""],"Par d\u00e9faut, le titre utilis\u00e9 pour les moteurs de recherche sera utilis\u00e9.":[""],"Par d\u00e9faut, la description utilis\u00e9e pour les moteurs de recherche sera utilis\u00e9.":[""],"Image":[""],"Par d\u00e9faut, l'image mise en avant de la publication sera utilis\u00e9e.":[""]}}}